有無人知天水圍頭部中tg個位手足宜家點？

打格仔呀

而家情況點…

推

做完手術係icu